即日起！全香港無限期三罷！即刻傳開去！

即刻做！黑警今日做到咁離譜！係時候盡地一鋪！要贏一齊贏要輸一齊輸！
即時無限期三罷！

推